想換iphone xr 求攻略

而家apple trade in優惠抵唔抵
而家用緊6s plus 64gb金
本身部機有拎去apple 換過翻新機
如果我拎去先達收唔收？

你去衛訊仲好啦

出新機減價先買

Iphone xs 512同256同價

點解？

成日有消息話apple減價 但都唔知幾先

你trade in，只要部機正常，就會有初步回收價，如果無問題仲會高啲價

咁知唔知大概幾多到 部機都算keep得幾好

要睇埋幾多激，你可以去問咗價先

咁有冇人知WILSON 128GB XR 藍 幾錢

而家Apple最高價喎

6599好似係

如果部機係出面換過電仲trade唔trade到？

五千五屌部柒色xr 幾抵

我部6s 64gb個角撞崩左少少，其他野完好，trade到$1495，買左xs 64gb，平過佢網上講個個優惠價

你參考下

我係去apple trade
你可以問下價先

有冇得係smartone trade in舊機
再用依個價買新機？
洗唔洗上台嫁？

但係apple機價貴好多喎

仲有冇邊度個價同smartone差唔多

我都想幫老母換 老母用緊6plus 128

個陣trade未有減價呀嘛
依家買都買左無得返轉頭
我旨在講個參考價出黎姐
你地自己再去其他地方問下價
覺得抵嘅咪可以去第二度買囉

有無人知衛訊 64gb 賣緊幾多

部部都減唔同價

我今日想去信和買個128藍色 周圍都冇貨